有冇咩app可以將條track升降key改速？

求求全能的連登仔

搵下audio speed changer/pitch changer

thx臭閪 萬分感激